咁撚熱，老衲用碌鳩射鳩個太陽落嚟

老杰認同

天氣越寒冷 老豬越強大

咁你咪無鳩用？